[集思廣益] 陳雲建議大家暫停星期日集會

陳雲叫人唔好出黎住，因為佢覺得星期日中共會借機出武警製造已平亂效果。佢建議大家先停今個星期，大家覺得點？

佢未食藥啦，照出！
國師一定要信，唔出！

自推10連
10

9

停唔到了.唯有見步行步

8

7

如果佢有能力剎停哂全部人既 就信
無就只能夠出 有事就做左膠阻人衝

6

事實上，人夠多就唔驚
云叔都係保守角度睇
但對上2個月睇到要賭大少少

5

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

屌你正皮係唔信佢

利申佢都戇鳩
照出

4

箭在弦上 不得不發

3

2

屌你老味，正負評玩鳩野
我屌你啊

不推垃圾文回覆

國師隔幾個癡線 Post 會有一個正嘢

1

睬佢都弱智
陳雲：今晚去集會既人係賊

仆街 俾撚錯負皮

保持和平
完場即散保平安應該無事
Btw隔離有post話今日好多2-30歲人落左黎香港，有架生
大家小心
星期六日係中共9月前一場主戰

P牌比唔到正皮，唔該唔好再po呢條仲未寂滅既痴線佬既feeds

已經叫唔停，大家小心

齋坐囉，坐到馬路

前幾日出咗又講得啱同好勁

國師要信，但現實照出

老閪都出
話知你流浮山200刀手 人夠多 佢哋做咩都錯

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

對陳雲啲嘢本身唔反感
但你班友三不五時就出 po 講陳雲乜陳雲柒
借佢講啲嘢帶風向
呢樣嘢就好反感！
扮晒集思廣益叫人投正負皮
屌你正負皮玩嘢，條題又有預設立場
癲少陣去食藥啦！

未食藥姐 佢都係講返美國啦

點解呢個時候黎縮
每次都話出老解 刀手
每次都未撚驚過 都令我地變得更強
最唔想出老解係習近平
唔通真係驚有人借機殺警？
局住出老解鎮壓，中共內部借機拉習近平落台？

咪撚推

相信國師，但唔會叫得停818，所以大家和理非自己小心睇路！

建議和理非 因為中共有可能派鬼殺警 所以呢排警方收到料 至同中共唱反調

佢未食藥啦，照出！

叫停唔切

照出，萬事小心

不推文回覆

停唔到班和理非 祝佢地安全 好運
天佑義民

818照出但唔衝，同會阻人衝

屌fake
本能反應冇睇
直接負評

停唔到咖啦 照出
同埋之後每個活動都有鬼會諗計製造機會比中共出解放軍咖啦

無野啊，無可能停啦

為武警而出！

如果佢叫停就停 咁佢咪變大台

正負評水鳩人

屌你老母又想吹奏陳云呢條神經漢
佢當初點樣分化本土啊
屌你老母又想翻生

佢有佢道理，
但我都係會照出

信自己，信香港人

未食標把藥

爺爺

㩒錯負皮

大家番屋企等集中營起好

我唔想聽呢條撚樣講

圃師有道理，仺侵講左香港問題先解決，俾一個星期時間睇有冇新突破

不過盲眼女仔單野同721一樣人神共憤，冇得忍818一定要出和理非示威

未食藥

國師擔心姐
不過佢已經預告有鬼搞事
大家真係要提防

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

頂，睇錯負評

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

收皮

可以叫地球停一日唔轉嗎818維園見

咁個啲叫probability, 唔係真係中

正仆街樓主呃正評
不推文回覆

出 唔想見到又有手足傷亡

唔出 老共又以為 搵幾架解放軍車遊下花園就嚇死香港人

其實我覺得陳雲post都幾正 你唔會前置就覺得一定對或者一定錯
每一次入黎都真係獨立思考 諗佢有無食到藥

好撚賤呀正負皮

唔使理 照出 見步行步 奇跡都係咁做出黎既 反正全世界都睇住

屌你老母
幫人散播白色恐怖

一樣

一定出
邊有可能而家先黎散水

佢係叫自己友唔好出
其他人點會聽佢講野

佢提醒我地會有鬼搞事妲
大家小心
依家係敏感時候
中共同政府會不擇手段以求翻身

聽on9陳雲講嘢？

其實我都有呢個諗法,只係知好多人一定會想出
因為星期日出黎只會受傷爭取唔到任何野,無咩意思
如果佢地幫大6仔落到黎我地唔出,佢地落黎咪哂尻氣

提高警覺，但照去

on99

唔好on9 拖幾耐都有依個問題

照出
有邊次唔借機搞事

停你老母

無錯 好多人已經預告左中共一定派鬼搞事
叫身邊和理非提高警覺

屌你呃正評
大家唔好推

傻撚咗
集會都驚？
咁不如一開始做順民啦

邊個搞記者fa我搞邊個
全世界手足帶定索帶，就算有大陸仔被捉到都唔好打，捉住大陸仔就迫佢影天滅共黨相

主軸一定要和理非，唔比機會中共出手
但要勇武對抗
因為對家分分鐘出2000打手.....

唔好因人廢言

除左國師

最怕變大型衝突 警察vs市民vs大陸人

呃正評

屌 係喎 搞到禁錯負皮
樓主陰鳩人

點都出

818見

搞到我撳鳩錯

老老豆豆你唔出番幾個痴線po 好易成為目標你見細良係咁俾人搞就知

收皮啦

搵唔到一個理由唔聽國師講

唔出

Sor lor

好似和平，人數搭救，勇武暫時做返和理非
不佔路，不衝擊，被迫走出馬路另計

唔好開垃圾post
而家要文宣 屌你

含啦陳雲

睇番佢呢十日嘅 Facebook post 你就會明

不意外

事實上，我真係唔會出。
去黎做乜？緊係響屋企開住部冷氣睇live，可以笑吓有幾多傻閪又中計喇。

大家唔好再表態
依個post最仆街個位係
標提寫陳雲建議大家暫停集會
佢未食藥啦，照出！ 依個選擇竟然係讚
出面一睇咁多讚以為大家同意

根本想靠call停民陣個集會搞到民陣冇號召力
呢次唔夠人民氣就會散以後都唔會夠人出
咁個運動就真係可以俾港共冷處理拖死

不過呢d正宗散水行為信徒唔去屌架喇

如果奸夫果下忍住唔內射，就唔會搞成咁！

問題是已不能不射

正負皮又調轉
樓主咩居心

咁下次呢 想屈國家酒店錢
？

照出

俾錯負評，我係想叫人一定要去818集會㗎。

冇病啊？？ 條友9up開 痴線佬黎 今次仲想搞野？？

另外推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

我都信會
但係，冇理由因為咁就唔出。
未打贏仗就驚會打輸，講唔過

屌你正負評亂鳩咁set

個原因係on9
咁次次集會都可以用同一原因暫停
以後唔洗出啦

出就一定照出
不過出面有多post 都話有人搞事
令武警鎮壓
所以大家一定高度警戒 阻止任何衝擊

咪撚推依個垃圾post 咁都上熱門
正負皮都唔好比

下星期就唔會有 ?

照出 手足仲訓緊醫院 點可以唔出

屌襟錯負皮

禁錯
我想正皮
一定要出呀佢食錯藥咋

叫人散水 不了

有大班非善男信女大陸人落左黎係事實，大家如果出去既真係要執生

唔好咁多陳雲post得唔得呀？

冇人想睇

屌你老母投撚錯

叫陳雲收皮啦

dllm冇睇你正負評up乜直接攞左負皮

屌咁岩 我都㩒錯我想正皮
818一定出

陳雲叫人唔好出既理由係
１。中共要臉，落到台先可以同美國談判
２。只要無大型運動，中共就無可能派鬼搞亂，無從影響示威者國際聲譽
我個人只擔心第二點，但我都認為最低限度要出埋星期六日先
希望手足們要有耐性，行完即散，千祈唔好送頭
下星期開始就真係應該將運動規模收細

呢個moment 真係難搞

你睇唔明唔代表其他人都睇唔明

818照出
但唔衝

都有理由架，你係泛民同偽獨派咪會唔聽囉

下星期開始就真係應該將運動規模收細

真係痴鳩線

宜家已經好難叫人唔出，總會有人出，唔可以拋棄佢哋，所以要所有人都出，係嘅就捉哂我哋所有人，殺哂所有人，不分化，不割蓆，有事就be water la

天佑香港
希望大家好似機場咁捉到鬼
捉到鬼 要小心處理
鏡頭面前 做足pr
幫美國上子彈

依家侵習準備會面，所以萬事要小心

佢一提補選區選就又再證明佢唔止係一隻鬼

九唔搭八！發展至今仲信港共選舉？！

見步行步
睇下美國佬有冇做野
冇就當然繼續
有就和理非

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左泛民篤灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都已經醒水無篤灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

無錯
自己香港 美國救

停左今個禮拜 咁下個禮拜又黎咁點

佢驚你地會有更大傷亡呀
到時你殺左個黑警，叫美帝難做姐
因為你地唔再係理性勇武，而係暴力抗爭

照出冇問題
但一定要絕對和平
唔好比位人地入

唔想再比軍師唆擺
所有人都有自由意志

屌，手殘負撚咗皮
推 post 救贖

希望大家有共識
近排做下pr 先
幫美國上子彈對付中共
拯救香港

你地唔好忘記係佢team人舉美國旗先引發美國出手
果陣個個屌 泛民又搶旗
我今次信陳雲

就算唔收細，出黎既人都會少咗，因為愈黎愈多似真似假既危險消息，我身邊有好幾個朋友直頭比屋企人禁止遊行時出街
我唔係叫你唔好搞，唔搞的話民氣係會散
我地係要轉型搞多D以各式名目行頭既遊行
例如女權反性暴力遊行，基督徒反送中遊行等等，呢一類中小型遊行中共係極難派鬼入侵，同埋同時可以同外界繼續講，各界依然堅持反對政府

冷氣維園阿伯

留名陳雲風火輪

出武警就可以平亂？
出解放軍相信可以
我要攬炒

ONL9 主題講到明叫黑警還眼都無人出，即係唔介意班狗打撚死哂d 義士呀
屌你老母

民陣要搞都無辦法
但大家提防有鬼
一定要阻止人意圖殺狗

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

一定要和理非！

呃正皮

Lm

要提醒大家有準備
叫到停就最好啦

轉到咩位置

你認為依家叫得停啲人咩？
就算係民陣話唔好出 啲人都係會照出
次次都係咁架啦

狗狗講明依個係復仇大會
製造緊輿論
如果有鬼殺狗
一定入示威者
出就一定出
大家提防有鬼意圖殺狗

見到title比左負皮

咪就係

出完即撇
馬上散水

中共係要做嘅
搵人著黑衫暗殺已經夠啦

狗政府連日做左咁多野去阻嚇市民 818 上街

依條冷氣維園阿伯 竟然同狗政府同一風向

次次都話有人搞事 無理由次次都驚就唔去
不過一定要心理準備同小心 我哋敵人係中共

照出，但100%和理非
有人影相，有大陸人，忍左先
唔好俾小型衝突引爆大型鎮壓

再講多次
唔好衝

你唔覺得好似慢慢變返2015-16年嘅高登時事台咁咩

所以咪要提防有鬼
佢出依個video 個目的都係咁

人哋係獨派狙擊手

話說品葱有人觀察到共匪開始在為事件降溫，以下佢地搵到嘅其中一則留言：

香港這事結束了
從各種消息來看，已經達成妥協了，大家都收工了。
港府掏點錢安撫一下，帶頭的學生跑路了，還名利雙收，金主也完事撤退。
主要還是川普跑了，估計他對香港真沒什麼興趣，比起香港，還不如多關心一下自己的連任。
港府撒錢一百多億，學生頭目跑國外了，川普想和中國貿易戰談和，黎智英的版面減少了，香港的大資本家終於站出來說話了（完事了才出來裝好人） ， 主要群體的學生也要準備上課了。
本身這次的鬧事就沒多少基礎，林鄭估計要把送中條例正式撤回，算是給他們一個交代，這樣鬧事的原始基礎就徹底沒了。
這種事情，最倒霉的就是那群跟在屁股後面，雞毛也不懂，卻喊得響亮的普通人。 人家全跑光了，他們還傻乎乎的往前衝，最後被警察抓進去當替罪羊，還不知道為什麼只抓他。

就今晚嘅集會我完全睇唔到降咗咩溫，仲要民陣818仲吹緊大雞，如果818我地冇返咁通下聲勢，就真係應驗咗佢講法咁，我唔覺得應該停

Aggar

收皮la又迷雲

612 721 811光復香港

自推

又想向大陸求官

818唔出嚟都可以暗殺
照入你哋數
係咪又難做啊，咁不如大家當冇事發生過
返屋企涼冷氣好唔好

本身有 佢燈完就無

我陳雲與天地同在
國師18號一齊同在

陳雲係共匪自己人，唔會畀人搞

佢地要做 終會要做

唔係有心咁set..sorry

要搞你咩藉口方法都搞到，照出！！

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

最多係唔好衝 點會叫人唔好集

其實就算死100個
d人只會照出
呢個就係中共/建制永遠錯判嘅情況

講多次818 和理非回合

佢係咪主要唔想比泛民抽水咋，好似點都抽唔到啦

Shit 太攰唔記得加超連結

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

冇錯 呢個時候唔係係到講d極度保守嘅野
呢刻要嘅係進取一d
一齊上一齊落 咁多人一齊唔驚

信國師

8.18

唔出嚟就表達唔到大家對811既憤怒，不過我贊成唔好衝，俾個機會和理非發揮，大家唔好衝，遇到搞事挑釁者初則勸喻唔聽就直接問佢係咪警察，若有人掟重型不尋常激動挑釁甚至掟氣油彈，一定要捉實佢查明身份，如果揭露到係二五狗或公安，對於之前有人襲擊警署可洗脫冤名

無可能叫哂所有人唔出就唔出

照出，818見！

C) 佢食左藥，照出！

怯 就輸成世

負評生仔無屎忽

我同意唔好衝擊住

咁我地今次唔出佢下次出都得姐可以避到幾時

段片有講

有人叫唔好帶嘢出
仲立埋啲on9守則
轉頭就有風有班人帶齊嘢過緊關
司馬昭之心路人皆見

雲伯出左第個po叫大家小心

次次放料有人搞事就縮嘅話
咁次次都唔撚使搞啦

出

叫連仔del po

中共坐上客陳雲想維穩？

我地表現和平佢都照出武警咁政府就會輸曬
btw,點會出武警,水炮車都未出呀

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。

我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。

不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。

由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。